屌奶星，連加特又入波

勁撚到

好撚勁

Messe Lingard

好撚屈...

最慘是會員都係垃圾 ...

幾時都咁愛你

樓主啲假控真轉身真係好屈機

So far this Season:

Lingard: 7 goals, 4 assists.

Sanchez: 7 goals, 3 assists.

Hazard: 5 goals, 2 assists.

Mané: 5 goals, 4 assists.

Alli: 4 goals, 6 assists.

又鍠又疤

成堆上半季都沉到仆街
拎舊屎去同其他屎比

唔知點解 lin無論表現幾好
都從來未聽過有球會想買佢

今年先好jawo

柒得太耐，洗底要時間

今年入球數連加射>>>>美斯

如果佢keep住呢個水平
場場入 一兩球
有無可能吸引到皇疤拜

仲要入親都靚波

連囝吹細左

冇

連加特=E和比

入埋D -6執雞波

同陳柏字一樣 lin都算係隱世球星

曼聯2-0取勝愛華頓，普巴功不可沒，不過全場最高光的時刻可不屬於法國人，它屬於連格——在打入了一粒驚天地泣鬼神的世界波之後，連格一下子成了英國網友膜拜的對象。
本場比賽開始之前，盧卡古因傷缺席，這意味著曼聯不得不打一套以馬迪爾為中鋒的陣容，而觀察比賽中球員的實際站位，摩帥打的更像是一個無中鋒陣容，而連格就肩負起了攻城拔寨的重任。
上半場曼聯開場被愛華頓壓制，30分鐘後才有所好轉，41分鐘，曼聯獲得反擊機會，連格持球推進時讓人意外的沒有分邊而是選擇直接起腳，而射門質量也很高，沿著遠門柱滑出，從這個球可見英格蘭人的自信心。
下半場才是連格的表演時間，在馬迪爾先聲奪人之後，連格不甘人後，先在79分鐘打出一腳質量極高的遠射，隨即在禁區左肋得球後獨闖龍潭，橫向抹過防守隊員，在兩名愛華頓防守球員的夾擊下把皮球掄入遠角，皮克福德鞭長莫及。這一球，不由得讓人想起了知名的「洛賓的軌跡」，那無解的內切射門，今日在古迪遜公園重現了。也知趣的把全場最佳的8.4分頒給了他。
在打入這球之後，網上開始了一股惡搞連格的風潮，把他捧到了朗拿度、施丹的高度——當然是一種調侃。不過，之所以有這種調侃，最重要的原因是，連格是一個「非典型」的曼聯球星，他的成長之路布滿了荊棘和嘲笑。
作為曼聯的青訓球員，連格在曼聯的崛起，頗有一點大器晚成的意味，他23歲才首次代表紅魔上陣，比早在曼聯閃光的拉舒福德大了足足五歲！也正是因此，他不被很多人看好——在18歲的基利安麥巴比在足壇閃光的今天，誰會相信一個23歲的球員仍然有潛力可挖？
不過，連格確實做到了，在穆里尼奧手下，他的表現一年比一年出色。這個賽季迄今為止，他已經送出了4次助攻，7粒進球。作為對比，曾經的英超MVP，車路士王牌夏薩特本賽季才只送出了2次助攻，5粒進球，被連格全面碾壓。
似美斯、C.朗、麥巴比這樣光環遍布的故事我們見了太多，或許，像連格這樣不斷跌倒、再一次次爬起的普通故事，更能給我們以激勵——或許，我們每個人都是還未出頭的連格。
咸左

🙄

LIN>>>LA

上半場曼聯開場被愛華頓壓制，30分鐘後才有所好轉，41分鐘，曼聯獲得反擊機會，連格持球推進時讓人意外的沒有分邊而是選擇直接起腳，而射門質量也很高，沿著遠門柱滑出，從這個球可見英格蘭人的自信心。

下半場才是連格的表演時間，在馬迪爾先聲奪人之後，連格不甘人後，先在79分鐘打出一腳質量極高的遠射，隨即在禁區左肋得球後獨闖龍潭，橫向抹過防守隊員，在兩名愛華頓防守球員的夾擊下把皮球掄入遠角，碧福德鞭長莫及。這一球，不由得讓人想起了知名的「洛賓的軌跡」，那無解的內切射門，今日在古迪遜公園重現了。

已經吹到變成洛一招

唔好酸

係射得靚既 pickford 飛到盡都掂唔到波皮

咁上幾季既表現又真係不過不失咋喎，單刀全炒、太多獨扭，睇落係曼聯冇乜離心冇乜必要走而且加人工前果份人工又高過中游大部分主力，英人又少外流，咁冇乜球會買都正常呀

不過佢都總算好波過韋球王，韋球王生命亮點仲只係仆街既時候，lin已經有一堆世界波做襯托

wfc

太易既波佢唔稀罕

上年好似兩球幾碼唔入

連格特 勁過 ISCO

lin神
仲要lin係最近先有返正選 開季時好少出場機會

連加特絕對係年青球員嘅典範
無樣無身材 跑得慢 單刀炒晒 打翼唔識傳中
憑住自己嘅努力 23歲終於上到一隊
仲袋十萬周薪 曼聯正選
迷lin了

一步一步實現自己夢想

韋碧克>>>>>>>>>>福

連加特今年入波仲多過美斯 c朗兩個加埋

幾時到 2&B 發威

連加特都發威

IWOBI 仲係傻下傻下咁

佢最叻係直線盤球過人

我最佳位置係amf/ss, 尼日尼亞就係踢呢個位，勁好多

唔知點解連加特入幾多都有浸柒味

睇完咸到收唔到聲

Lin仔呢排好撚勁
全場都見到佢身影
仲瘋狂遠射入波

聽講樓豬屌老雞

呢個真

想幫你含

推

爵士連加特 又嬴

愈屌豬西 樓豬就愈強大

又遠射

屌你老尾睇返佢d入波
真係球球負碌
仲要柒成場先負碌一吓
屎始終都係屎

趕住去屌西, 所以入波

個個球員都咁負碌就好

環保post

摩佬大契 輪換都換到佢啦

明明早幾個月 門前幾碼炒高 單刀仆街

係球員贏 會員都係社會垃圾 等死既廢人

對英冠野都要靠我carry

環保推

反49000
不過連神係要拜

咁入法好快推爆

繼渣古同達仔個post
呢個將會成為第3個環保post

緊係拉 無波入無得屌人妻嘛

入親都世界波

肥婆

性交轉運

咪撚燈啦

樓主勁過拉柴福特三班

沙：連最圖

又一挑幾，唔難唔入

屌奶星，個post又幾環保

唔敢反lin了

屌，個個都有波入，呢家出邊個好？
On9Lin

拉舒福特又入波

Lin至少要有300k人工啦

有Lin仲買山狗

循環再用

Lin > 山

500k俾山狗不如俾連囝

d狗屎運幾時先用完

今晚又可以屌肥婆了

負碌到..

但樣衰已經冇大會想買

尾機

樣衰加生得矮

連仔入球：1
山狗入球：0

結論連仔>>>山狗

型撚到

屈機

系

又carry了

樓主勁𨶙到

轟

今季旺佢

勁到。。。

環保po, 希望推到季尾

靠你死得

Iwobi>Lin>la

佢入到波既理得佢柒足一世丫

既生連 何生義

Messi Lingard

力架特

我曼=環保

又推翻上黎

你咁講侮辱咗梅拿

拖舟玩到伊斯高就黎成個中前場踢齊

lord lingard

國家隊都入埋波